求bass set up師傅推介

有冇巴絲打有師傅推介
利申：放左成年，冇郁過，jack位小生鏽

Go fb ask la

同問

reunion guitar workshop